[bass撚]有冇手足有睇Marcus Miller

屌你老母好撚正呀
最後Run for Cover

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

麻麻佢隻新碟所以冇睇
有啲後悔

正到仆街

我覺得佢新碟得7-Ts係正
但係無諗過佢live會玩run for cover

你地聽開咩? 鍾意fusion定jazz ?

why not both